華為已經玩完，股市亦都玩完。

15000點見

收到，唔該

小米都有自己個app store

miui os

晶片都冇啦

drop to 0

精液都冇啦

0點入熊證

0點入牛冇得輸